點睇黃永，永永話香港人盲信Fake News

例如721警黑合作 陳彥霖係被殺 831有死人 中共有dna資料庫

最大嘅fake news佢做咗啦：香港人盲信fake news

冇合作 有縱容
冇被殺 冇心查
冇死人 有亂打
有dna資料庫 但唔知點用

黃永咁撚垃圾偏偏可以成日蒲頭

不明老莽廢言
條友呢單嘢都未柒夠
Facebook俾人串跟住del post
男人老狗成個傻囝咁

佢年頭都話武肺係流料

pin la

佢去咗武漢未?

商台三寶：黃永、健吾、陳淑薇

借個位

續牌三神器

呢條撚樣好撚on9
改姓叫藍永啦死廢老

藍永 實記得你個「鹵莽不明廢言」啦

廢老都要理

偽中立
喺度咩野你地班藍絲
笑死人

AO出身 幫政府都正常

傷台續台之寶嚟，閪電視都有呢條友。
除咗新聞之外根本唔會睇閪電視。

又要鞭
藍永：此新型肺炎擴散力度有限 (13/1/2020)

黃WHO?

in a way, he is correct

唔該咪再post @EagleNews_HK(思想加) d twitter fake news翻譯post上連登當新聞

唔記得邊單 條柒頭話武漢肺炎唔會人傳人個單？

係呀篇文個標題係
武漢不明肺炎 vs 老莽不明廢言 咁上下
個陣仲好早個柒頭未知清楚就鳩噏 炒撚曬車扮冇事

好好奇點解咁少人拎返呢單野佢啲偉論bin佢c
條柒頭正宗不學無術 最鍾意扮學者 扮「理性討論」
實情吹水唔抹咀

哩樣成日都有人講
但新城同Viu都無啲咁極品嘅癌友喎

now有個胡定旭算唔算？個大鳴大放同CCTVB講清講楚冇分別咁滯，成日請高官藍屍上嚟。

721唔係縱容，直頭係策劃

仲有人睇AlwaysWrong？？盲人？？

政府點解唔肯俾機會佢做官
明明咁藍

佢都幾好野 柒到咁 仲厚住面皮當冇野繼續扮智者

武漢不明肺炎VS鹵莽不明廢言

相對於武漢不明肺炎，真正傳染力度高的，反而是立法會內的「鹵莽不明廢言」，患者往往是民粹抵抗力弱而欲尋求連任的議員，病徵一般是不顧身份與政治立場，提出邏輯混亂的發言。

咁都要問？？你小學畢業未？？

Binc

講真 對班官嚟講 開個位俾劉江華酬庸 點都好過請條柒頭入去扮智者
開會度計個陣就坐係角落陰陰咀笑扮智者 擺個眾人皆醉樣出嚟
柒婆點會頂得順呢啲柒頭

佢做過ao

佢係高靜之契仔，要做官有幾難？？？

擺佢出去做奶政啦啦隊扮ThirdParty兼賺真錢，WinWinWin啦！！！

人一藍，腦永殘 — 藍永

典型藍絲 話自己中立
實際上有晒立場幫政府辯論
講嘅嘢同黨媒一樣
仲以為自己所謂中立可以說服其他人
聽佢講野 勁似小丑咁

黃永出名姓藍

邊撚個黃永

呢條友藍到黑

On9仔先信藍永

條撚樣最中意phone in 保皇黨，然後成日教另外嘅主持人

咁勁你就唔洗電台做呢d 收工揸車先會聽嘅時段啦

黃永把聲好嘈，好似狗叫聲

俾佢做官不得了 啲推論勁到 燈到不明廢言殺咗88萬人

商台為續牌而戴的condom
幾on9先會聽

聽講，有藍永，有19囉！！！

咁呢個收車揸車先聽嘅時段都係黃金時間嚟